兩舊水 推五口

場場 all in
輸左自己潛
1. 山口 半場0:1

pish

邊個負皮

有冇咁多負皮

加油 BB

半場波膽
不如一野轟落去半場和其他
5000賠，買200有一百萬

hi